Тестовое задание Python/Django/DRF

По результатам тестового задания мы должны оценить уровень знания ключевых возможностей языка и перечисленных фреймворков.
Описание задачи
Разработать API для представления структуры компании:
    • Список департаментов
    • Список сотрудников (как общий, так и по департаментам отдельно)
Модель данных:

Сотрудник содержит атрибуты:
    • ФИО
    • Фото
    • Должность
    • Оклад
    • Возраст
    • Департамент

Департамент содержит:
    • Название
    • Связь с сотрудником - директором департамента

Должна быть обеспечена уникальности связки “сотрудник-департамент”.
Должен быть оптимизирован запрос поиска по фамилии сотрудника.
Админка

Должна быть реализована админка, в которой можно посмотреть на данные модели и их модифицировать.

REST API
    • API для получения списка сотрудников + реализовать фильтр для поиска по фамилии и по id департамента
    • Добавление/удаление сотрудников через API
    • API для получения списка департаментов (включает искусственное поле с числом сотрудников + поле с суммарным окладам по всем сотрудникам)
    • API со списком сотрудников - с пагинацией, API со списком департаментов - без пагинации
    • Доступ к списку сотрудников - только для авторизованных пользователей, доступ к списку департаментов - доступен и для анонимных пользователей
Ожидаемый результат
    • Набор API методов для работы с данными по сотрудникам и департаментам
    • Swagger документация по API методам
    • Админка по модели данных